Game of thrones 新手

只睇到第三季
最欣賞Imp同arrya 有無同好？

Sansa

第三季好難討論d乜喎

Arrya 呵呵
比心機睇落去
往後有更多佢既劇情